［暗瘡jj入］ 求護膚產品

小弟以前食完a酸塊面好返白白滑滑
但近排唔知做乜又生返
平時用開 曼秀雷敦 枝 爽膚水 唔知係咪用得多無效 但又唔知轉咩產品好 唔知大家帶咩推薦
依家暗瘡生返又一發不可收拾唔

食多次a酸啦，一爆用咩護膚品飲咩水都冇用，不過搵多個醫生食a酸斷尾

好傷肝

落左妝落鳩死你呀

我巴打黎

屌回錯post